對於我地呢班三十歲或以上或將近三十既人來講九十年代先係我地既黃金年代！

周星馳電影 四大天王 日本動畫

閃電傳真機 幪面超人RX

紅白機 超任 Gameboy PS

彭定康 九五直選 市政局

歡迎討論

呢度大部份都係90中尾甚至00後,佢地識條鐵

以前香港文化好威水 ,
即使只係經過香港進口大陸既野, 大陸都會當左係香港既野 ,
當時對大陸黎講, 香港好似係天堂咁, 物資要咩有咩
大陸人各行各業見到香港人都當上賓, 香港人上到去好似做大爺咁

80後比連登仔批鬥架😂